phlips D 3圓頭SO刨好撚廢

乜撚野打圈先乾淨，你隻手角度同面形點打圈打得順

你買左假野，真野係Philips

我都覺，仲要買左幾舊水
都係百靈果種好

係咪變左大陸牌子

唔係啊,,幾好用
用緊防水果隻

百靈個款最好用

用緊7000series 就黎兩年
我覺得幾好用喎

其實係睇你個面型, 圓同橫都買黎試下

剃鬚太煩,做激光好撚過

我靈願唔防水可以直接用濕電。
唔怕舊電壞

淘左個三十幾蚊 好用過個panasonic 仲乾淨

phlips 係荷蘭公司。。。。
但我唔敢肯定佢地無搵其他代工。。。
btw 我老豆有個用左廿年既Panasonic， 佢話仲剃得ok

利申 我用straight razor 同safety razor ， 唔會用so 刨呢啲垃圾。。。

用緊百靈真係無投訴

咩牌子好？

除左一個月爛兩次刀網
而且一定要連刀買成3百幾蚊一set。

都有諗過淘，但又驚

百靈係剃得乾淨D，但超薄刀網好易爛

用剃刀好過

真係生得快既

點都會愈剃愈粗同密

之前用開百靈3系,又痛又唔乾淨
之後轉返用飛利浦AT890,爽到

我見淘寶post好多人都冇問題先買 唔好買d冇牌子就ok

同樓主一樣, 買過Philips model唔記得左, 淨係記得個刀頭同最貴果款旗艦4千幾蚊一樣, 2,3年前百記價2千4買, 而家價應該無乜點變

完全係垃圾 一啲都唔乾淨

後來換左個百靈一千有找仲乾淨過佢好多
真係想要生活好 咪買飛利浦 屌你老母飛利浦

有冇巴打鍾意特登唔剃到好貼面 ?

Philips 鬚刨淨係用過top model
係好靜
但要打圈同剃好耐先乾淨